有冇做緊CA/ACO 既你， 覺得自己人工好低賤

日日做到冇停手， 人工先係一萬多d, 唔知點解呢d 工都會幾萬人爭住做， 中晒伏

睇你做咩位
有d位hea有d位忙

上到max pt. 有冇 20k

用大學生既身份去做一份人工得萬幾蚊人工既ACO/CA，等同向全世界宣告自己係一線廢物，賤賣學歷，終身低頭做人，受盡世人白眼睇你唔起，成為成功考到ACO/CA既徹底失敗者。

他日你見返你D舊同學，人地個個名成利就，而你就格格不入，而且你一定係最廢最頹果個，人工差距用倍數去計。

咁多大學生爭一份只需中五中四既工，呢種極為荒謬既現象，應寫入香港歷史篇章，告誡世人，引以為鑑。

香港有幾多工唔係只需要中四中五能力﹖

十年後就有三萬 扺啦仆街

不嬲都話伏工

機場保安呢
大量大學生做 點睇？

你自己30幾歲都係得萬幾蚊 有咩資格笑人地做aco呀

認真俾多左

未計唔怕炒
計好支出收入就安心買樓來供
出面俾你做到5年上到3萬
轉個頭經濟差炒撚左你你就仆街

ACO 唔伏啦，我宜家份人工仲低過aco 起薪 一樣做到仆街

有凸